點睇季前比人吹到好大既皇馬

現役世一牙朗
新球皇isco 阿辛
勁過沙維小白既Kroos 摩迪
世界第一掃蕩中場卡斯米路

未熱好身，季中開始反超

岩岩先開季，又停賽又傷
不過仲有大把時間追 季尾睇下邊個笑到最後

無晒d -6絕殺就贏唔到

無俾錢球證點贏喎

留名等bin c

記得前排仲有post 闆邊到夠抽

之前就話後備都打得死人姐
放走晒D人又唔買人以為仲可以繼續尾機

貝迪斯夠抽

唔知季尾邊個笑到最後 不過e家我就笑左先